今集fifa18搞咩

後衛同守龍會唔會太廢 d遠鬼死咁易入 根本係鬥入得多波 屌你老母ea 都係17好玩d

係 遠射好屈